想問係咪濕疹黎？

一沖完涼就好痕
好似轉夏季就出
擦咩先好

By the way ,我小腿係咪好肥

似癬多啲
濕疹好似係一粒粒

分唔到係少腳毛既男定多腳毛既女

濕疹皮膚會好乾

照j啦 男又點

男會射多D

邊有仔會care 小眼粗唔粗

pmed 收唔收到

金錢癬

果然係連登仔 focus 既點唔同

蕁痲疹 我都係咁 但我係冬天先出得多 每次沖完涼都好痕